放一部 iphone XR 256G 黑色

一口價3000hkd
啱啱換咗電話，有興趣留個TG
操作正常，機身少少花，電池健康度90%

呢部野千三先有人問

千三同你收

1200

3000去carousell都未必有人問

欣賞樓主勇氣

上連登搵水魚

$4000 fast trade
Tg me hugo1991

4000蚊收

Hugo1991

樓上班on9 千3俾乞衣啊
3500收

$1800 fast trade

3000

想問可唔可以減少少
排2800$
Tg
hugo1991

你用過香啲？

我出 $2899

有冇閃咭先

重置咗喇，乜都無

對唔住囉

$130

又唔好咁講，留俾有需要嘅人，又可以幫補吓

有乜嘢問題，一買一賣你情我願，唔啱你咪行撚開

狗也不屌

底面磨過沙？

5000 ok?有誠意

反光姐，牆紙來

我出10000
Tg hugo1991

$2500

$5500 ok?

一口價800蚊

咁iPhone X二手值幾多？

10k 可以？

Man Ka Chan
hi 你仔仔好得意

xs 256都3000啦

上連登放機

早2星期放左部xs 2800

用13pro同你換 deal?

認真分析
依家官網4799先128gb
當5000有256gb
你賣3000，但要自己用多550換電
原盒本身有耳機、叉電器、線如果要自己買番又要錢
咁我計成本變左4000
即係你用完部機之後只係平一千放出去
機身花左，個mon同鏡頭可能都會有花
老實講3000真係難放d

有意
hugo1991

買完要$589換電
-換電價就差唔多

3蚊收

第三張相 個mon似裂左

3000係咪傻撚咗當呢到Carousell?

3000
上網睇下價先啦屌

$2000

1手價同你收

5000 留tg

比盡500

1500要

上dcfever啦,放連登邊有傻仔買

樓主喺carousell出幾個post，做乜又喺連登出
btw樓主好型

去dcfever放啦
喺連登放嘅話 有精液附送先有人要

mon鑊仲黃過iphon12

5000要
ig dm me @cp3

1800就考慮下 認真

9000同你收

128同256差價800
所以5599 256gb
你d分析有d唔準
耳機冇人用
叉電器同線149+149
換電 依家90%
當佢549x0.5=275
所以3000+275+298=3573
等於平2000

不過連登賣嘢
放三百都屌你

3000我貼少少買近新唔好？貪你2手？

1500同你收 認真

3000又幾抵

3000 比狗屌啦咁少, 做爛市
我5000排

tg huge1991

on9 部嘢邊止值3000
樓主用過起碼我出8000同你收

我比$4000
THB / TWD
係咪賣

5000收 有意reply我再比tg你
樓主部機值5000 上面全撚部唔識

2950 pm

600 fast trade

3000 認真
留tg

$500收

2800 放了，此post 已完，thx 各位

1500同你收

收5000 留tg

扮乜鳩柒左就摺埋啦 搵水魚上你既Carousell

出邊d舖頭買真係5000咁上下喎
耳機冇用人依樣係你講架啫
90%電你將佢乘50%係咩事唔好玩啦
你淨係列左叉電器同線既價錢出黎又唔加埋佢係咩事

咁出面128點會賣4799
128同256差800 係我睇12嗰度計出嚟
所以「如果」士多仲有256 咁全新咪5599
另外
149+149咪298囉
8成拎去換 9成咪損耗咗一半
加埋耳機咪3802 都爭差唔多千八

事緣係我尋日買機嘅時候問過，trade in價係2700
所以我先放呢個價

2萬ok? 想要

我攞個平d既價出黎計，拎官網價出黎係參考啫
5000唔合理咩?
298睇漏左
點會8成先拎去換，緊係即刻換電上番100%黎計條數

岩岩換電先90%
我用一年都未90%

你中意啦 部機又唔係我嘅

部機都唔係我計下數啫

2000

2500

3000 ok呀
Pm我

好欣賞樓主勇氣

$3000收到xs 256gb喇喎
樓主on99

第一幅圖我諗咗好耐係咩嚟

二手平台真係賣緊 #90 呢個價

1個2毫半

500

月頭trade X 256先千七咋喎

五千幾可以差少少可以買到部全新喎，you sure？

咁4000買唔到全新呀嘛

屌你3000300就差唔多

$3000 樓主真有趣

放比手機佬都唔止喎
連登仔當人水魚

你地當人水魚多d
1800蚊收機佬都唔止呢個價啦
apple回收個價不嬲低過市價 你地就用apple回收價就標準 你試下跟apple回收價收部11pro睇下收唔收到
加上放用家高過收機佬小小好合理
所以12 pro收機post話咩自用平小小真係on9
我拎d機去先達餵狗唔好

我8仔一年先3%

30000同你收

你到底回緊邊個
求其quote個黎屌？

機身花左正常連鎖供應商已經唔會收
所以調返轉係要低過hkd 2,700
出面先會肯同你收機

2萬收 有誠意

$3,001

我即刻要

唔准有人同我爭

2800真心差多

真心，唔係玩膠

其實3000已經比我想像中平，我都有格過下價
樓主如果真係有心唔係玩，quote我回一回，我留tg比你

500自用

2000收

先達價

CSL價

人地先達收你3000蚊都有錢賺, 樓主你個價對得住所有人啦, 唔洗理上面班傻仔講野

CSL價

好老實 擺上黎點都要益手足 平市價$800-$1000唔過份wo

咩網收最好

睇AV打過飛機啲精都香啲

同價買到XS 256GB喇喎

XS 256GB 官方原價: $9899
XR 256GB 官方原價: $7799

二手價XS抵到爛, 點解要買XR先

XR又的確係值錢d

我要se 唔好？3千

你上網睇下先出post啦

傻撚左咩
3000我攞部11去apple store trade加少少都搵到部12啦

我出10000usd

Tg hugo1991

去先達搵lo哥收

$6000賣嗎？

拎返去apple store trade 價值$1900